【有片】為買10元兩個漢堡包大鬧快餐店 躁爸：關你x事咩我點教女

有快餐店近日連續推出多個優惠，吸引不少市民排隊購買。網上流傳一段短片，見到一名拖住小女孩的躁爸，疑因未能趕名優惠限期前，以10元購買兩個漢堡包，大鬧快餐店，更拉扯一名顧客大聲喝罵他，又爆粗質疑店員有關指引不清晰，「貼張紙出嚟有無得賣呀」，引起網民討論。

網民Chris Ho‎於Facebook專頁「香港花生友」上載有關影片，見到一名拖住女兒的男子，不斷拉扯一名男子，叫佢「你買先啦，你買先啦」，期間有人斥躁爸行為教壞女兒，他隨即發炮「關你x事咩我點教女。」其後店員安撫躁爸情緒，叫他冷靜一點，但他未有理會，「你貼張紙出嚟呀嘛，貼張紙出嚟呀，有無得賣呀。」

另一片段所見，該名躁爸續向店員質問，「咁你而家係話全日都有架嘛，而家都未到三點。」躁爸質疑為何可以10元買一個漢堡包，而不能買兩個，店員解釋指優惠時間已經過去，故未能享用該優惠。

不少網民都認為躁爸行為教壞小朋友，「冇得買咪食第二樣囉，嚇死個女」、「為咗10蚊漢堡包就咁樣，香港人真係悲」、「肉酸到一個點」。

呀爸無問題wo, 你又話全日，暗瓦底set quota, 有貨都唔賣 一係一開始就公開有quota

呢啲不良銷售手法真係唔可以縱容

呢鋪撐個廢老啦

廢中唔做好榜樣教壞細路

撐你老母個西咩
兩邊都抵屌啦

金拱門肉d

為左10$ 2個包嘈

原則問題

洗唔洗咁激動

出晒位
贏

係尖沙咀個間買夜晚9點幾都有10蚊2個
點解會間間都唔同
廢中呢間又唔係冇貨
可以正價單買一個 但就唔可以優惠價買兩個
真係龍門任佢搬

10蚊少1個包姐 無左咪無左囉
咁肉酸搞到咁 咪搞到個個覺得你買唔起既廢中
無左2個咪唔好買囉 咁簡單 係要搞大龍鳳搞到個個都識你

個男人喺屋企肯撚定成日打鬧老婆同個女

10. 食品供應視乎個別餐廳及食品供應量而異。數量有限，售完即止

即係免費奶茶1000杯, 送完都可以正價買?

咁仲唔send email去嘈？

肉撚酸
話俾人知我為左10$多1個包屌鳩職員好威？

食品供應係有限
但優惠期係限到零晨3點幾
即係優惠期內
可以賣曬
但唔可以有貨唔跟優惠賣喎

後果果兩條花生友，企定定等睇戲

你有講明頭1000個係賣$10 兩個就得，如果唔係就唔該賣到個優惠時間完結或者賣剩一個。

佢無寫個優惠有限量
無理由同一個包10蚊2個就話賣哂 原價反而有

所以佢有多一項去保障自己囉。

參與之餐廳可隨時被更改，恕不另行通知

其實都係個句啦，關d員工撚事咩。。
你唔去總公司屌走去屌舖頭d小員工

家陣佢係咪話得1000個包？
咁佢真係未售完 點解可以止？

你個腦剩係識圍繞住自己柒唔柒同威唔威黎運行，
香港教育係咪失敗到呢個地步呀

仲要用埋d垃撚圾狗帶
係街度 真係好撚討見到人用狗帶鎖住d小朋友
好心 自己咁撚樣 就唔好撚生啦 害撚左個女

窮撚廢中

用你個logic佢都冇話要供應到優惠期限時間完先停？ 佢間分店售完優惠quota咪完做番正常生意囉。

咪講明優惠只於早上11時起至凌晨3時59分止
佢有冇一早講有幾多quota 呀？

其實話就話優惠
暗底咪又係清啲就嚟過期既貨
呢啲大公司出啲條例當然保障晒自己
清完就嚟過期既貨咪賣番正價
兇鳩啲職員仔有乜用，佢地都冇話事權
總公司要佢地清完舊貨就賣正價就要跟
要嘈既咪報海關話佢地有不良營商手法

一初睇總以為真係狗帶以為 綁起個女條頸到

睇TNC啦 人地有保障到自己架啦。
你可以話間公司處理得唔好。但係重點係番個男人咁樣做你係咪認同呢種行為先

嘩你好撚型呀
M記留返俾窮撚慢慢食

你以為tnc 落條有最終決定權大晒咩
仲有我冇話個男人反應有冇問題，咪亂屈

最好sd信打電話投訴，肯定最撚有效啦下話 而家引起注意起碼佢第日唔好咁仆街明明有貨話賣哂

同意 好撚樣衰
鬼唔知m記處理得唔好咩

又黎
因為個男人錯
所以我地唔屌得間公司
就唔可以兩邊都屌架咩
人地尖沙咀開到夜晚都有優惠
係你呢間唔知點解晨早就冇左
個別分店既問題唔係係你分店度屌？

擺明係班m記仔唔想做搵藉口

港豬一無得貪小便宜即刻發癲

家陣你間分店優惠期內有貨唔賣要人食原價，唔屌你屌邊個

即係擺明就昆人去
去完就講句我係擺明有貨但唔平比你地
我話唔平就唔平 冇需要講理由

跟條款 金拱門係冇錯
講銷售手法 以咁大間公司黎講 簡直係低劣

狗蠅拖住個女

人地據理力爭
港豬吞聲忍氣

明顯未售完，咁都唔賣就係問題

可以事後先嘈啫
有細路喺度
除非冇優惠就食唔起

又係呢個point

原來咁多人撐躁爸，
懷疑呢類人係咪免費upgrade上商務唔俾你用lounge會屌埋一份咁柒
香港真大獲。。。

前面果d係咪全部都文盲
佢過左時間呀，唔係有quote 呀

兒登仔: 洗撚教女咩 屌左先講

因為同一類人

知啦知啦，所以你老豆教到你平時比人恰就鳩縮，返屋企先做鍵盤戰士

知你勇武啦 咁你為廢中做左D咩呀

自膠

優惠4點完，當時未到3點

班店員自己話佢過左
樓上有人話m記條款就寫到凌晨3點幾既
姐係實際上冇過時間 係佢地唔想用優惠價賣
有錯你去屌番樓上

你屙緊屎沖緊涼有時間個陣用個腦諗清楚D 兩者有咩分別。
m記個優惠寫明: 此優惠只於早上11時起至凌晨3時59分止。
而個躁爸都話咗3點未夠，理論上係應該享有優惠。
m記唔知因咩事，肯以正價賣個包，而拒絕優惠$10 2個。
咁都係躁爸有問題? 我唔否認佢躁得過火，但呢件事點睇都係m記錯。

去到4點喎點會過鐘

自膠左，我錯

自膠，我錯

正解
2邊都做得唔好
但個男人就

九唔搭八
香港有你呢種是非不分既仆街先大獲

麥當奴自己柒 你一係就話賣哂 點可能單點漢堡包反而有得買

好多傻西唔明係原則問題 兒登仔 做晒工課就等返學啦

唔係話幫條友
不過老母同行都屌間分店on9

係架啦
M記係做錯
但呢個男人更錯

見到有個傻西見人屌麥當勞就話香港大獲真係笑出黎
懷疑係大陸仔黎

有理力爭都要比連登仔屌
就知連登仔冇家教
唔出聲又話人港豬

錯唔曬喎

可能你話佢態度唔好，但我唔覺得佢出發點有錯

一係5毛一係大陸西同弱智西

撐M記嗰d咪就係典型藍絲廢老囉
政府點壓迫點大白象都唔理
只要自己有飽飯食就得
是其是 非其非
個老豆個行為肉唔肉酸同佢啱唔啱冇直接關係
仲話呢度兒登
由高登開始一早比班五毛藍絲廢老擺佔咗啦

原則還原則
同佢屌埋側邊啲人同店員係兩回事
少少嘢嗌到拆天咁，唔知以為係支那人

挑人地做生意
優惠依兩個字理唔理解阿
人地鍾意賣十個收起優惠都可以架啦
你唔岩心水咪咪撚買囉
依家又唔係收左錢先同佢講

m記未紅底之前政策一向係唔可以令小朋友唔開心，所以客人要求好多時都盡力滿足，例如佢跌左杯汽水雪糕，一律可以攞返杯新。而家轉左手就唔知啦

有問題你可以選擇唔嘈
但係人地嘈係大條道理
你憑咩反對人據理力爭

連自己衰乜都唔知
香港唔大獲，你大獲。
出街你撚夠膽大聲咩，見到兇你兩兇咪瀨哂屎 我一路都冇話麥記冇錯，只係覺得條友反應太誇張，你就痴撚線咁阿叔mode上身

M記垃圾。咁即係10蚊兩個包 賣一個鐘亦叫全日？

我無聽過支那人嘈係有原則

呢d活動要講明數量， 否則中梗不良營銷

咪就係因為成班港豬覺得冇所謂，
啲商户咪乘機昆鳩人囉

自己利益都唔撚識爭取，俾人撚都唔識出聲屌，仲覺得自己好撚大方得體 香港人

你係咪唔識字
我話事後先投訴
冇話唔投訴
你呢 d 下下要當面屌柒人嘅人
好明顯就唔識得玩
以為惡就大晒

嘩 你都幾狗西
一開始明明你拎晒TNC 出黎講麥當勞點跟條款做
跟手屈鳩我認同老豆行為
而家風向轉晒又話自己冇話麥記冇錯
你狗唔狗D?
出街你點我就唔知啦，剩係見到你上個連登都咁撚私縮

一個二個都唔識字
我話事後先嘈

其實呢d優惠條款都寫到明,間公司有最終決定權,但唔代表可以搬龍門
照你logic咁唔通所有優惠講完隨時唔算數都得?諗下都知唔合理啦,冇話唔得,但係肉鳩酸囉

利申覺得個老豆咁屌鳩個店員好戇鳩

可能10蚊真係對佢屋企好重要

on9 小學雞就係小學雞
我話麥記有保障到自己，
我問你係咪認同個躁巴行為, 你又話我屈你，咁你咪又係屈緊我

得架啦同你冇討論價值，收收皮

on9
肯撚定你未同大公司玩過投訴

呃鳩人地凌晨兩點幾走落街，去到有貨但撚鳩你話賣完 ，想唔燥都幾難

窮人生女仲要食老麥

如果人地真係窮 應承左個女有m記食
去到發現食唔起你嬲唔嬲
人地分分鐘網都無得上呀屌你老母
淨係識以己度人

全港咁多間m記都冇事，係得一間m記未賣哂就停優惠
肯定係d員工自己決定

關羽雲長?

child 登真係冇改錯

小朋友同支那人撚知咩叫原則咩

用你個logic佢都冇話要供應到優惠期限時間完先停？ 佢間分店售完優惠quota咪完做番正常生意囉。

呢段你講架何？做人唔好咁無恥啦
你覺得麥記做返正常生意咋喎，唔係覺得無錯？敢講唔敢認
見你出晒人身攻擊啦，兜唔到定冇價值呀柒頭

之前都遇過 個玩具冇曬個老竇喺度發晒爛渣 完全唔理會教壞細路

涉事快餐店回覆《港呢啲》查詢時表示，該顧客於星期二（21日）晚上光顧時，當時餐廳只餘下一個漢堡包可供發售，故該店職員表示未能提供「$10兩個漢堡包」優惠。

又炒

正解！
唔明白點解呢幾年個風氣變得咁奇怪
據理力爭係叫肉酸，唔通學班畜牲咁見到唔啱嘅事都虛委與蛇先叫做得好睇？

m記肉酸 但帶住個女做到咁就仲肉酸囉
如果仲有貨 而within 優惠時間 做唔到個優惠 我咪拍返段片掉上網等大家評下理囉 好過係大公司投訴 依家咁大炒大鬧 蝕底個個係自己

正！
巴打摑到條閪人應一應

原咩則者懶係高深

如果你話6合彩中頭獎買左無得拎就話者

屌你老母果十蚊野 你話我好撚想食啊你又無賣貨 ok 你嘈得過

而家係要你原價買者 屌你老母咪貴左5蚊個都嘈嘈共

窮就窮啦 如果話無左優惠 不過要變左$5.1 一個

你估個窮閪仲嘈唔嘈? 根本成件事完完全全都全錢問題

係支那狗先鐘意攞條手帶綁住仔女 當佢地狗

咁大間m記賣曬面包/漢堡/茄汁/青瓜/mustard？
用呢d材料整既包都無得賣

用大字顯得你更on9

撚完個老豆，仲要當全香港人on9

炒乜野,個店員係話優惠完左,而唔係話賣淨一個喎,退一萬步我當佢真係得返一個包,咁係個店員講錯啦,個優惠期未完,只係因為得返個包而提供唔到優惠
我就唔信佢晨早同一講得返一個包人地仲會發晒癲咁屌鳩佢
更何況係咪真係得返一個包,定係個PR講大話去掩飾佢地龍門呢?邊個知呀

child登仔真係炒登仔,冇獨立思考能力乜鳩都話炒車

慘在呢個post都已經有戇鳩信呢個大話

要幾弱智先會信賣剩一個包

投訴無問題，m記都係抵屌

但成件事最受影響係個女

個男人理據充足呀，係教壞個女姐

原則都要衡量下個輕重呱
十蚊兩個包既原則
重要過喺個女面前講粗口？

好撚憎啲父母唔撚識教就用條狗帶拖住個細路
當小朋友係乜

答佢話一個漢堡包有得買條友勁on9 唔該炒左呢個人 唔用腦

Child登仔唔係鄙視人攞著數㗎咩
平時好鍾意笑人廉航delay㗎喎
今次就原則問題？

因為成班窮撚一日三餐都係食10蚊包 行益當前梗係跳船 繼兩蚊廢老之後又一傑作 10蚊廢中

問題係仲有貨

你個例子同呢單case個性質完全唔同喎,好心咪衝出黎柒啦

話人炒車顯得自己醒嘛
隨時佢成個post 都冇討論過，等呢刻出黎威威
叫佢獨立思考發言？不了。驚炒車

為左個包當住個女爆粗屌鳩人
香港教育真係成功啦

標準中國式PR，
總之個答案永遠都係自己無問題。

叻仔嘅就算得返一個包係事實PR都唔會咁講，
因為呢個答覆跟本就係無理個啲客感受。

同埋如果真係得返一個包，公司又著重PR，
經理9秒9出黎送個包再加杯雪糕俾個細路女啦。
留返個包等幾粒鐘等有緣人黎$10 買走咩

你有幾可見m記賣曬呢d大路野
明顯係關公手法啦

佢唔係以為下午3點前仲有10蚊2包掛，其實凌晨3時59前己經結束咗。無理由員工強調優惠完咗，唔係指售完即止喎！？

唔認同m記手法等於支持佢躁底行為？

其實好難要求M記d低層員工咁醒嘅,但如果佢解釋得清楚分店得返一個包(如果係事實)個老豆唔會發晒癲囉

會唔會係用曬漢堡包果張包皮紙呀

一定係咁

依啲閪佬真喺...確定真喺香港人？

可能落單部機個Mon 禁爛咗，
又或者啲staff 已經無力包第二個呢

M記公關-1分

我只係在意佢係個女面前咁樣躁底

據理力爭都俾人屌返轉頭，証明香港地搞抗爭真係曬鳩氣

小朋友最慘

個呀爸無需要咁躁啊
為左個2個撚包

情況就好似廉航無哂平機票係度屌間航空公司 講到係原則問題 人地都話明售完即止 你估開善堂咩 真係好撚肉酸 唔夠人講就話人兒登仔 完全無point 又攞呢單野類比狗府 人地係政府 市民唔滿意梗係要據理力爭 老麥私人企業黎既 洗唔洗親自打俾你話冇哂優惠呀死窮撚

據理力爭都睇下自己咩環境先得架
連登仔乜都扯埋政治講
就算阿林太願意企喺你面前俾你任鬧
你拖住個女都唔會爆粗屌啦

俾狗食即係俾狗食

見你d 比喻估計你智商唔過80
唔好衝出黎柒啦

依家揚晒
唔通話自己真係臨時cut撚咗個優惠咩

又係呢啲完全無point既留言 返去做功課啦
Btw 重睇啦啲比喻唔係我講架

私人公司既商業決定，其實臨時cut優惠都無問題

無問題
做得肉酸姐
打開門口做生意唔keep住確認存貨，又唔出通告
等人地去到櫃檯點餐先話無

如果事主係鬼佬
D評論應該一面倒

做優惠做到肉撚酸

榴槤雪糕咁就真係肉酸
但今次係最後一個鐘先唔夠貨，滿足到九成既客人,都算係咁

好多窮撚食 間野實係開喺公屋區

漢堡包 係 孖芝退化版
亦係開心樂園餐嘅主食之一
請問當時有無售罄？

無包皮定塊肉呀

會唔會吹大左

無其中一樣野
等於無左一半餐牌上既野

雙層芝士孖堡
Big Mac

得返麥樂雞同雞扒包

條片無聲嘅

全部冇得賣

有冇人信？

呢樣野個經理要教下屬點講

唔理你咩原因 唔賣咪售罄 咁個顧客都吹你唔漲

原來平時連登仔話食m記加大已經係好豪係真架

支持爸爸

有內情?想問點知有貨但唔賣??

你m記唔想賣 一句話冇曬咪得
你又答人有一個 on99 比個trap 自己

如果係啲八婆港女呢就會精少少
會大鳩你 嗱你爭一個就補第款包比我

到時又係員工自己捉蟲

你話魚柳包就冇得講

漢堡包黎講 個包 肉 同 瓜蔥個啲 基本上橫跨幾個餐

你話冇就但冇停其他餐都知咩事

M記係柒 但唔代表個廢中唔抵比人屌
男人老狗做野肉酸到

當然我都唔信咁大間m記無材料
「當時餐廳只餘下一個漢堡包可供發售」
所以依句解作：有材料、無人整包 都得

寫明數量有限售完即止
唔明有乜好嘈

佢可以話啲包係預先pack好晒
你吹佢唔脹

同埋包住個包要張紙
啲紙用晒就算有料都包唔到

根本唔係為個十蚊包而嘈嘅問題
係m記輸打贏要 做得優惠就咪咁小家啦

呢舖我撐燥男呀，麥當勞賣晒又唔出通告
搵海關告鳩佢就得啦

據理力爭無錯.但你覺得有問題,可以寫信上總公司投訴. 係公眾地方+小朋友女面前爆粗甚至使用武力襲擊其他人都可以咁多人撐. 連登真係CLS

有冇諗過個老竇拎唔起額外個$10？

腥港最美的是閪客呀